有無可能開個民間國際廣播電台

國際廣播，又稱對外廣播，是指向非本國的聽眾進行的廣播，有多種目的類型，例如新聞傳播、文化交流、也有的是政治宣傳。其以電台廣播為大宗，但也有電視廣播。在大部分情況下，一般通過短波波段進行，對鄰國有時也使用中波波段進行廣播。同時還使用衛星和互聯網進行廣播。
(according to Wikipedia)

其實有無可能眾籌開一個以短波廣播嘅民間國際廣播電台，向外國傳播香港發生乜野事？

自推

好難有效果

反而應該係有連登仔搞既Twitter page放料
亦方便大家retweet
Twitter有用好多

互聯網年代已經攪死左好多傳統媒體

你仲用返電台廣播
係咪弱鳩智

個人認為
而家唔係好多人會聽定時嘅廣播

倒不如每日做個短嘅新聞簡報片（60-90秒）（有能力可以做AM 同 PM兩個版本）
將重要嘅消息傳播出去（亦方便網上流轉）

G持

我諗好小人聽電台

推